搵一次私了洗劫者,再拍晒片煲大佢就得

你哋咪撚咁on9啦
政府出招搵人洗劫抹黑你就停晒啲嘢
政府搵人遊行搞事你又唔停埋遊行?

講到尾都係公關戰文宣戰
最好下次就有人洗劫,然後成班手足去私了佢
比傳媒影晒
再公開表明洗劫者並不是示威者,強烈譴責

咁道德光環你咪拎返晒囉
做一次半次之後政府呢招就徹底廢咗

政府出招時可唔可以學識將計就計
而唔係斬腳趾避沙蟲

醒少少

推

正經post無人理
啲縮沙風向post就成班推
食屎啦

有冇人想回應吓
或者幫推都好啊

dllm

同意
不過班賊唔係蠢
應該我地散ban先出動

醒下啦，私了啲普通平民？咁撚勁唔去私了啲狗？

其實嚇一嚇就得 班偷嘢撚都貪生怕死

再唔係 係咁以車佢一把

啲貨濕左咪無人會偷

你係咪弱撚智?
洗劫店舖係普通平民?

尋日你有份搶Iphone?

最重要係殺一儆百同埋做到高度宣傳

十成九係條柒頭搶啦, 抹黑抗爭者話自己係普通平民?

重點都唔係話有冇人派佢嚟抹黑
總之佢偷嘢搶嘢已經脫離示威原意
離開咗違法達意嘅範圍

咁已經唔可以將佢當係普通市民啦

違法達義

自己拍都得啦， 呢啲嘢唔使等。有用嘅手段就要實行

點解要幫敵人做實Q?

諗下個畫面都覺得好笑